搵 Pokemon Let's go 交換

有冇師兄可以幫手交換 豪力 + 隆隆岩
要連線交換先進化到
telegram :pikachu0430

師兄你有冇超夢

屌你咩寵嚟架
未聽過呀

超乜野夢呀
超夢夢就聽過

係大力同滾動岩

大陸仔